大家遇過最仆街嘅老細係點

如題 咁又有冇遇到啲好老細？

舊老細唔知算好定差，成 Q 日更年期咁麥都睇唔過眼，屎忽痕就會走去同同事講佢既大道理。
但佢對員工都相對闊佬，之前有個同事結婚，佢封左差唔多六位數字既人情，仲送埋金器添。但另一方面公司又好姑寒(佢係大老細可以話事)，花紅得兩三千。但唔知點解佢又會私人再開支票比同事當係花紅，小極都兩個月。
之前幫佢整私人野 (幫佢攪租務、買賣樓盤、幫佢個仔創業執頭執尾)，雖然無補水，但佢又會屎忽痕兩三個月私人比幾皮野我。

咁撚仆街

私人時間幫手買公司野
返工幫手印私人野
幫手睇大陸房地產

義工

好老細

小氣到

好正喎 好好珍惜 應該唔會再遇到

好撚仆街

一個星期番7日唔比你放假

月薪當自僱
10%MPF自己供哂

好:做左3個月 加左3次人工 長期keep住3000備用現金比我fing